有冇人聽阿李既RAP BEAT 新歌幾有feel

依幾年見到有共鳴既RAP都離唔開民生同政府
睇住佢點樣一層層砌首歌出黎 個感覺好清新
今次依首童謠既曲風又幾岩我
大家有冇D類似既推介